sogo 感謝祭咁好輸出革命機會你地唔用

附近d文宣又撕左幾日
Lunch得2,3個西裝友痴
其他人係咪放棄左？

SOGO要人

一齊與鳩嗚同胞共享tg藍水榮耀

流水式入sogo買野

全民文宣!!!!!!

(重要戰線)輸出革命!!!!!!!!

push!

LM